支持志偉澄清

常仔

堂堂獎門人比人未審先判

打和啦 SUPER

小心炒車

打和！

跟連登仔主流意見先炒車，我受過大學教育，要學識 independent thinking 同 critical reasoning.

我愛你

支持綠常澄清真係陽痿

我會發聲明

曾志偉係好人，我呀媽以前見過佢，佢主動同人打招呼同微笑，非常有禮，係一個值得大家尊重同欣賞既藝人！

條女後生個陣真係好正，你係男人都忍唔到啦

葉繼歡係好人，你老母以前比佢屌過，佢主動同人打招呼同微笑，非常有禮，係一個值得大家尊重同欣賞既人

正式宣佈:
張六常無陽痿,唔係手天使